香港人學下蔡英文啦，人地都祝拜登

台灣幾大方

兒登仔:蔡英文件五毛終於露底

台灣經歷過黑金政治, 有啲野點會唔知
不過總統身分做樣都要做啦大佬

做樣姐，佢心諗可能仆街拜登咁都贏撚到，我屌啊

Pr

台灣政府，仲驚過香港人啦，侵哥唔贏，而家拜登win，點解蔡總統立即走出黎，你就明白抗共不分黨